點解泛民左膠咁鍾意講不分化？你地怕勇武派唔幫你地做難頭卒？又怕市民唔投票俾你地？

你地怕被香港人踢走？

又係你
瀧sir

屌你老母咁早就返工出post

最先講不分化既係連登仔
泛民本身不知幾想割
不過民意令佢地要跟返我地
冇得佢起大台仲要協助我地

早晨sir

只同意第一句

邊到見到「想割」？
邊度見到「想起大台但無得起」？

*不推文

收嗲啦

雨革果陣仲自己督d勇武派俾黑警啦
今次群情洶湧支持勇武佢先唔敢得罪我地
仲進化到跟我地玩各有各做
黃G鋒岩岩出黎未知時代變左
仲唸住出黎帶領大家
點知俾人屌，咪進化左主打國際囉

封鎖

請善用不推文回覆

👻👻👻👻👻

都叫做有個人回復，唔駛日日見到班鬼入黎自說自話

你連基本野都攪錯

其實樓主好清醒
但泛民已經滲透哂連登

保持獨立思考
保持獨立思考
保持獨立思考

又分化